魔警出盡全力包圍埋大, 黨鐵咁多商場和你Shop?

黨鐵咁多商場, 魔警出盡全力包圍埋大
尤其附近地區既黨鐵或新鴻基商場近乎真空狀態
會唔會係和你Shop既好機會?

西九: 圓方(黨鐵)
九龍灣: 德福廣場(黨鐵)
青衣: 青衣城(黨鐵), 有點遠, 青衣未必抽兵去油尖旺
沙田: 沙田站(黨鐵), 有點遠, 沙田未必抽兵去油尖旺
官塘: APM(新鴻基)
新蒲崗: Mikiki(新鴻基)
旺角: MOKO新世紀廣場(新鴻基)
葵芳: 新都會廣場(新鴻基)
沙田: HOMESQUARE(新鴻基), 有點遠, 沙田未必抽兵去油尖旺

有冇抽獎器 每3日抽1個商場出黎和你爆

打漏左個字 係和你爆買
唔好拉我